你今日要返工呀？窮廢撚生存就係用來供養有錢人

你做一個鐘50蚊個鐘

其實你本來可得200蚊

但大把人un un腳望住你做

你做得越賣力佢地就收得越多

你勤力d佢就賺多d錢去食貴野叫正雞

如果你條柒頭唔出力做就炒鳩你

你唔做大把人做

因為你廢，所以你就要窮

合情合理

返工啦柒頭

點解你要講出黎

你？

50蚊個鐘人工咁下賤

左計右計搭地鐵貴d

但可以訓多半個鐘

你條柒頭就搭地鐵啦

點知壞車返到公司比老細黑你要扣左你勤工200

死磨爛磨磨到食lunch

你條柒頭排隊食工廠區食堂

屌你老母你得50蚊個鐘咁撚下賤？

你又左計右計

屌你三餸飯好似最撚抵喎

上次讚完個姐後生佢fuck多左d碎豆腐比你呀

資本主義就係咁嫁啦，勞工實際生產所有的價值。

但大部分勞工，只可以得到價值中的一小部分作為報酬。

其他的剩餘價值，就全部歸少數人擁有，然後佢哋就可以攞呢D錢為所欲為。

呀姐你今日件衫好sharp呀

Fuck多件豆仆比...

你未講完已經用個飯盒掉鳩你同下個柒頭fuck緊飯

你其實返工無朋友！

拎住個飯盒去公園戇鳩鳩獨家村食你個閪窿三餸飯

屌你d飯未收水好似食緊廢老糊仔咁既？

屌你d菜入面有鋼絲刷既？

屌你個釀豆仆d魚肉咁撚惺既？

係呀抵你死呀屌你老母因為你好撚下賤50蚊個鐘咋

我屌你老母呀

樓主一定係啲毒撚拎一個鐘50蚊件要比人欺凌 上黎狗吠屌人發洩 好悲哀

叫下午茶喇柒頭

記低唔撚好落錯單呀

上次凍撚茶無少甜呀撚樣

你條柒頭最多人肯同你開口講野係下午茶時段

平時你只係一個時薪50蚊佈景人

大把野比你重要

因為

一個影印機

一個電腦

老細用既架啡機

死物既operation cost都比你條柒頭高

無驚無險

又到六點

挨多個半鐘你條柒頭就可以放工喇

你條撚樣時薪確實係50蚊

但係每日要做兩三個鐘義工喎

係呀鬼叫你廢呀

公司個個都叻過你條廢物

太子爺年少有為，因為佢爸爸係老闆

女上司好做得野，因為26歲仲係童顏巨乳

老屎忽德高望重，因為係老闆親戚

門口reception時薪120唔使IT，因為吹工了得

屌你老母呀你條撚樣時薪50，好好反省下點解你咁廢呀

嘻嘻嘻

好好笑呀好好笑呀

做爛做似隻雞，俾人鬧仲要開口笑

似隻雞，好好笑！

俾人鬧仲要笑笑口，似隻雞，好好笑！

你一定要做到以上既野呀

你唔做大把人做呀，比大拿拿50蚊個鐘你嫁屌你老母西

但你唔好覺得你真係雞喎

你搵得50蚊，雞都不如呀你老母

好痛呀

嘩屌你

你果次幾撚威猛呀

真係好撚勇

你好撚捨得用左7份1時薪去買一盒凍𢭃奶

但汽水機條柒頭唔肯出𢭃奶比你喎？

你兜野踢鳩佢之後速逃呀

你要知汽水機時薪成80嫁

你成世人最勇猛就係呢次以下犯上呀

嘈撚夠未阿屌你老母
今日唔洗返工阿，ok？

50蚊柒頭要起香港生存

首先要明白香港李氏供求學：

李氏第一定律：（Li's first law of fate），又稱爲慣性貧窮定律，定律指出出生者父親為窮人，其必是窮人;出生者父親為富人，其必是富人。此定律確立於無外力環境影響之下。

李氏第二定律：（Li's second law of motivation）施加於人的金錢引誘，金錢越多，人的動力越大。

李氏第三定律：（Li's third law of supply and demand）你唔做，大撚把人做。

孫悟空好威猛呀！

每次都打贏敵人

你細過一定有幻想過自己係孫悟空

但係你條柒頭每日每日長大

每日每日長大出來社會做野

其實你什麼都不是

莫講話孫悟空

柒頭比達你都做唔到

笛子魔童都無你份

你想講你可以做呀樂？

不

你只係培植人

培植人同你好似

外型樣衰

低學歷

無父幹（直情老豆都無）

起地下捐出來

用完即棄

最勁果下係自爆

無限一個龜波氣功打死幾隻

最重要係

培植人戰鬥力50

同你一樣，時薪50既柒頭

李生，就係宇宙大王級，千億能量戰士

保安男又出嚟吠

係

講緊你